仲有冇巴打開nike官網團？

毒撚無fd夾
有冇巴打想買但又未搵到人夾？

三件七折？

想夾

Yes

留email

想買，但要搵時間去舖頭試下size先

Telegram add: Deer1234

急買 樓主請盡快pm我
我有2件買 冇位可買1件

已買

仲有冇人夾?
有一個位
telegram : ichbin369